Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

到底依加個死Gay cook想點先？香港就香港 ，乜撚野行政區(中國)，發生咩事??Apple可唔可以解釋下??

正評:Google做得好
負評:Apple做得好

依個po 應該好快沉

【大紀元2018年02月22日訊】（大紀元記者林丹紐約報導）蘋果公司配合中共的《網絡安全法》，將從2月28日起，把中國的iCloud業務轉由大陸國營企業中國網際網絡公司「雲上貴州大數據產業發展有限公司」（簡稱「雲上貴州」）運營。蘋果公司不諱言地表示，此舉其中的一個目的是「遵守中國法規」。

網站的消息，「自2018年2月28日起，中國內地客戶的iCloud服務運營及您使用iCloud存儲的數據（包括照片、視頻、文稿和備份等），都將受到中國網際網絡服務公司『雲上貴州』條款與條件的約束。」這代表iPhone和iPad中國用戶的個人線上資訊、私人訊息、照片等，都將被轉移到中國境內儲存。
根據由「雲上貴州」運營的iCloud的條款內容，用戶不得將iCloud服務用於「上載、下載、張貼、以電子郵件發送、傳輸、存儲或以其它方式提供任何非法……內容」，不得用於「計劃或參與非法活動」。

(中國)姐係點先 屌你老母死Gay Cook

連登多五毛 冇計

有咩辦法

掩耳盜鈴法：set location做US
搞掂

垃圾apple

申利：Samsung, Apple都有用

咁樣冇用 一樣係咁

試左 一樣係咁 岩岩去時鐘個到serach 連台灣都係咁

用 iPhone 一件事
Gay Cook 必須屌

apple幾時換走個奶共cook佢，佢再繼續做apple隨時變左支那公司

ifans會自動skip依類post
所以個post好快會沉

下一部機會轉番用AND機

Pixel幾時有行
明明nexus年代都有

咁撚on9

same 最唔奶應該係罪大？

想知有邊間科技公司唔奶

你地要認清一個事實，youtube 係 染紅得最嚴重 既美國社交網站

Google宣布將捐款超700萬元並上線病情專題界面提供官方權威信息

抗爭者傷勢相入圍 Sony 世界攝影獎 作品頁面「無法顯示」

屌

有冇邊間唔奶共

多舊魚

有咩?

google 九成業務都比中國封左，人地跟本唔需要睇中國頭

apple？中國係第二大客咁濟，僅次美國。基本上apple一定會出賣香港比中國

Google 一樣奶唔少其實

最唔奶應該係samsung＞華碩
而Sony同中國有較多合作關係 好多SONY產品都係中國製

華碩本來都係中國製造 但貿易戰之後改返台灣製

samsung係中國市佔唔夠1% 已完全關閉所有中國廠 改為越南製 而samsung因為美國喺南韓部署導彈而同中國交惡 係咁多間手機廠當中同中國最疏遠(連同為韓國廠嘅LG都有同中國合作搞5G)

但係之前又話samsung個內置360 又話咩有啲data好似會去支那？

最唔奶應該係牙石, 推介ROG2
次選***, 但呢間公司冇乜品格, 不了

Samsung聽民意已經終止同360合作

而咩send date去中國 可以睇返下面link
samsung係得到咗美國國防部嘅安全裝置認證

其實2間一樣奶
明同暗啫

apple狗係咁

公道講句 雖然apple喺意識層面上奶共 但實際客戶資料嚟講(非貴州雲端) 我覺得apple暫時未跪低嘅

【回帶】Google「通共」犯叛國罪？川普：本屆政府要查

Anyway, apple都係垃圾

應該話依家有邊一間搵到錢既公司唔奶共 除非無中國市場

係idog多啊
idog啊

用英文咪冇事

Apple中文出名出俾支国人睇

lm等sony打手答

利伸block左

iphone轉用英文，地區轉美國會唔會唔同左？

用得apple d二手科技電子垃圾個腦都有問題架啦

你試下倫敦或者巴黎
嗰個介面都係會出埋英國倫敦或者法國巴黎
鐘嗰個位就淨係出城市

人哋個設計係咁
咁一係就出中國香港 一係就出香港特別行政區（中國）
我覺得已經好過出中國香港

Cook: RMB is beautiful.

你問下Siri咪知有無囉

佢有錯咩? 冇錯喎
到今日仲覺得香港不是中國? 裝睡的人不願醒

真係屌出聲

點解我冇

唔知

Push

之前有人話過中文team全部都係支

goggle都比中共band左，唔駛睇人地面色，不過apple年年新iphone都係大陸推出，點都要睇中共頭
利申：唔用apple

任何淫準備入黎屌爆你

淫哥

利申等緊太空狗入黎

人地練緊歌唔得閒理你

On9 Apple fix死左 City, Country呢個格式
就算關島都變左Guam, United States

Google至今仲係俾中共封鎖，而apple就係中國大賺

不過一陣又有人拎被google員工反對，而胎死腹中嘅dragonfly計劃出嚟話google都奶

APPLE一年衰過一年

佢唱歌真係好正 不過條友將佢個soundcloud較左私人 依加冇得再聽佢唱歌 好可惜

用google translate "支那人" 轉英文仲係"chinese pig"

推

用日文都係一樣

up

肺炎(武漢)(人工合成)

為咗錢，乜都做得出

垃圾

ROG2之前同騰訊合作喎

Sony好多都係秦制
而且大陸版好少Bloatware完全冇奶共意圖

任何淫(sony打手)

冇backup?

idog不敢面對

垃圾apple

拉埋其他廠一齊落水=iPhone 咁做冇問題

點會冇

話時話條死毒撚太空清新機係咪係咁負評我依個post 我見個個留言都有1個負評

push

pixel人臉解鎖失靈，等你啲，拖成個月都唔解答，唔識答直接認咪算，最多俾我笑撚你一世

快撚啲答人pixel面部解鎖失效啦！撚屌，學人做打手，只識做鳩屎野…

睇你自己set 左邊個國家

我屌佢係藍絲啫，啲藍絲死唔認衰。同Ann姐話蒸口罩你怎聽過，但唔代表無效一樣
關閪美國國防部關乜撚野事前？
俾人check到有背後傳送資料去大陸server証據擺晒出嚟都唔撚認，扯去讀美國。 成班藍絲咁囉！三星最多藍絲用 我已經信啦，連登就係三星啲po搵到最多

做駝鳥，我屌你你要登出先知，見親你都屌你兩句先啦…
pixel人臉解鎖失效 記住你避而不答

samsung 跪共，係未到含嗰一步
Google想奶，成日摸身摸勢
apple奶緊 ，服待就到

ok 下部no iphone

又幾中肯同生動
可唔可以形容埋sony？

唔想同匯共扯關係

匯=匪

希望用apple 產品的香港人， 生生世世都做中國人

咁台灣會寫乜

咁邊間公司最奶共同跪共？

當然係屎為啦。你無理由唔知

相反睇就係佢地想出大陸版都要搵人脈

可見得幾疏離

Galaxy 摺機

傻撚咗？ 台灣都要加中國？

個間中國國企黎 我問緊你apple samsung google三間公司比較...

你問嚟做乜？
我都分好晒，你仲要再分
不如你自己分

apple真係on9 台灣就台灣啦 中佢老母國咩

我想睇你見解 邊間第一奶共

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

奶共gay cook

Apple中資黎

隻sony狗駁唔到㗎啦

屌你 奶共都分意識上同實際上

下部轉咩好
好期待
一日有垃圾Tim cook我都唔會再用

奶到仆街
邊個話台灣係你中国㗎

班果粉咪一樣繼續奶

其實去問被人奶嘅雜維尼就真係最清楚

apple同samsung
一個總統有勸過回家
一個直情就依賴匪蟈經濟
其實兩個都唔舍得匪蟈

一個試過褲外揸過維尼春袋，但維尼嚟話留嗰次唔想俾你住，結果益咗同鄉北姑，眼見北姑做咗紅牌阿姑，呢一個又念念不忘嗰次揸嗰一吓，係呢幾年成日間中摸身摸勢

一早講咗啦！你點爬文架？

ios 幾

你嗰句叫駁？叫柒阿都唔知你噏乜撚野

佢問我點形容，我咪形容俾佢知囉，唔係駁！同你班藍絲心態嘅人點駁都無用架，當明明我指責samsung有做錯，但班藍絲會無啦啦話美國國防部乜乜柒柒，唔敢直接面對嗰個事實在眼前，咁我仲有乜好佢哋駁呢？

我睇你咁覆有一陣藍絲絲臭味喎。戴番個口罩擋得幾多得幾多先

你經濟力越弱越會比人恰

台灣都慢慢回氣可以硬

香港⋯⋯⋯

你講個2點都係講緊Apple咁Samsung呢

我從來都講三個，三個都講晒架喇

人就係雙重標準
Sent from iPhone x

在商言商佢奶共佢既事 用部電話姐 不用分那麼細 你一個唔用iPhone又搞唔死佢既 全香港唔用 一樣搞佢唔死架

你噏緊乜撚野你自己知唔知
我問緊你sony有冇奶呀柒頭
是否題呀屌你老母 sony狗姐係sony狗
零舍特別 零舍出眾 冇撚人用嘅 柒檬檬咁

阿藍絲們，你哋
究竟有幾多人睇清楚今日個攝影師作品風波新聞 整件事係邊方面真正有問題啊？

仲有，就算你直接問我，我都係講過就唔再講

不過我講講件事乜事先…
件事係一個攝影比賽，主辦係WPO，咁一位攝影師曾經同一輯攝影作品去Sony個攝影比賽入到圍，但今次同一輯相去到WPO網頁中，連同其餘兩位參賽嘅嘅比賽作品一同被消失。咁又關Sony咩事啊？

啲三星藍絲們，死要面子，硬將自己理解錯嘅事，攞出嚟對質辨駁。 唉…

但三星啲錯，真係有錯，錯到連証據都放晒出嚟…成班藍絲為面子仲要扯去其他野都唔正面接受…唉

佢意識上同實際上都係一個 iFan

gay cook幫雜種含到雪雪聲

大把公司Hong Kong, Hong Kong

Cls台灣都咁奶到盡

呢啲好明顯係係無專登localized 啦
因為有啲country list 係當hong kong 係country
重覆使用city/region list 咪有咁嘅效果
你唔係以為佢支持香港獨立所以咁寫下嘛

唔通寫Hong Kong, China就係localised 左？

我無咁講過
你爸爸有鬍鬚，唔代表有鬍鬚嘅都係你爸爸
最簡單你諗下 寫Hong Kong,Hong Kong 嗰啲點解要重覆Hong Kong兩次先？

block 左 google 姐, 再開子公司入去都得掛

Google AI 同中國好多合作㗎

咁點解唔可以學google咁(香港)時間呢?

佢個鐘下面咪係咁囉
本身siri replied 個format 佢set 左係有埋國家名
外國人未必知邊個city 係咩國家
純粹係選擇問題

請你解釋下依張圖 apple雙重標準？

我想問 除咗耳機 手提喇叭仔係MIC 仲有咩係MIC？通常都係MIM MIJ(高端產品)嗰喎

不過作為索尼鐵粉 但今次索尼唔停贊助 我都要屌柒佢 佢贊助都係為曝光率啫 宜家唔停贊助唔單止無正面效果 仲變咗負面

Brazzaville 同 Kinshasa係兩樣野喎
好似南韓同北韓咁喎

google大陸有公司有業務㗎

關剛果咩事 我話apple係地區設定就寫香港

個時鍾就寫香港(中國)， 咁姐係點先？雙標？

唔可以比個po 沈

Apple支持一個中國

【大紀元2018年02月22日訊】（大紀元記者林丹紐約報導）蘋果公司配合中共的《網絡安全法》，將從2月28日起，把中國的iCloud業務轉由大陸國營企業中國網際網絡公司「雲上貴州大數據產業發展有限公司」（簡稱「雲上貴州」）運營。蘋果公司不諱言地表示，此舉其中的一個目的是「遵守中國法規」。

香港(中國)姐係icloud啲資料送哂上去支那

一早話左icloud 要轉地方

撚狗

Apple支持一個中國?? Apple:香港特別行政區(中國) 台灣台北(中國)

請推依個post 手機台藍絲idog唔會推post

大佬，你第一幅圖個鐘隔離都有香港 無寫中國啦
跟本就兩個format
如果佢寫香港（中國） 你一樣可以話佢雙重標準
你問siri 時佢咪出埋country 囉
Eg. 香港人問其他城市嘅時間 佢未必知道其他城市係咩國家 咪出埋國家囉
你揀地區只會揀返自己個Region 佢咪可能盡量精簡囉

咁點解siri可以一個中國台灣 一個台灣台北？

咁Apple姐係可以香港時間係... 一定要香港(中國)?

因為localization 囉
你region中國佢咪show中國台灣
你喺台灣佢咪show返台灣囉
呢啲要合乎返當地政府嘅法律
如果唔係人哋有權唔俾你喺當地營業

咁而家仲未光復到香港 佢咪要咁寫囉
都有朝一日光復到香港 佢又想喺香港做生意
佢咪要改囉
點解咁簡單都要問

香港有法律叫你set香港（中國）？

咁google做乜冇跟？

實測左啦

地區set台灣

地區set香港

用Apple嘢嘅都係奶共狗

google仆街啦

佢台獨

做乜要同我係咁loop 呢
咪話嗰個位人哋係會show 埋國家/region 囉
唔係淨係香港，你用巴黎倫敦東京佢都一樣會咁
有啲位佢無show埋國家 咪用返香港囉

你自己睇吓關島
試吓問吓Siri關島幾多點
再睇下轉地區嗰度嘅關島

咁點解我set地區去US

跟住SIRI問台灣時間

係台灣台北(中國) 而唔係台灣台北？？

想誤導其他國家既人？

唔係係中國地區先跟返佢個法例咩?

佢地又忍受到香港(中國) 好撚嘔心

冇人嘈到apple解釋改善 係咁搵籍口兜

咁調返轉我問你，點解佢要跟台灣？唔係台灣地區先跟返台灣法例咩

你點講都得 睇你點睇
我唔知道Apple點解會咁處理
可能係美國都係一個中國原則？
可能佢純粹整個 specula case for 台灣
台灣以外嘅其實都會睇到中國台灣
又或者佢可能details 到同台灣有邦交嘅就跟台灣
同中國有邦交嘅就跟中國
你可以自己逐個逐個試吓

我就冇咩興趣知
但如果純粹用呢啲嘢黎話Apple係賴共就好on9
如果係咁嘅話我諗全世界都冇邊一度係唔賴共
因為你總可以搵到野黎講

見到中國台灣更加想dum爆部機佢
人無恥便無敵 扮睇唔到
又贏

其實邊有法例一定要一個中國

如果係咁我就唔會拎Google同apple比較啦

Google可以唔跟法例 apple就要跟法例

其實係睇公司奶唔奶一個中國原則姐

又支那製 又一個中國 apple

我話法例嘅意思係
你冇理由喺中國大陸承認台灣係一個國家
亦都冇理由喺台灣或台灣係中國嘅一部份
其他你講嘅所謂香港定香港（中國）嘅問題
其實只係format嘅問題
等於係iPhone你用關島同香港黎比一樣

Google同iPhone用唔同format 唔代表啲乜嘢

如果Apple唔跟一定起碼冇咗一半收入
Time Cock loves RMB

但問支那啲城市係中華人民共和國天津
但台灣就咁中國台北

format就可以隨時可以改既 例如去到台灣就冇左(中國) 去到香港 就加返(中國)
係睇下Apple係咩諗法既姐 btw以前siri淨係香港時間冇(中國)

多謝你幫我推post比更多人知

有啲人用不推文唔知係咪唔想比人知Apple奶共奶到咁

咁以前咪巴黎時間都係冇法國囉 關島咪冇美國囉
佢改嘅原因唔一定係奶共 可以有好多其他原因
如果你話佢同一個位巴黎唔出法國 關島唔出美國
但香港出中國 咁都仲講得通
(雖然香港算係特別例子 有呢啲情況都唔出奇)
但係以而家呢個情況睇 純粹係你諗多咗

本身的啲code已經一早set好晒
香港呢個case人哋可能根本就完全冇考慮政治因素

Jobs死左都已經玩完啦

我都唔想有咁多電話界嘅港豬

我話format嘅意思 係指佢會show埋係邊個國家
呢個情況香港係speical case
始終係一國兩制
佢先要特別整到咁
反而佢整到中國香港 咁唔係更加奶共？
變咗香港同中國其他城市冇分別

如果你用英文問的話你會發現個format 係同其他國家一樣
都係國家喺後, 但係show SAR
要知道佢點樣分，除非睇到啲code 如果唔係都係靠估

唔用APPLE

推下先

香港係special case就直接寫香港啦

中國香港 香港(中國)係我眼中係冇分別 係你眼中就可能有既

同埋點解apple唔係 台北(台灣) 而係台灣台北(中國) 你唔係覺得啲人set完啲code就唔可以改呀ma

答完你都係咁loop

okok Apple支持一個支那咁ok未？？

香港(中國) 台灣(中國)

Google分裂一個支那

其實講到尾都係唔緊要，apple奶，samsung都奶，Samsung奶Google同FB又想奶

利申：部電話台灣買嘅

依世罷買

Apple識玩

仆街 撳錯咗不推文

去台灣買～ 刺激台灣經濟 又可以保護自己眼睛

hi idog
你幾時又再獻一曲含撚吹蕭啊？你含住撚去唱都唱到係勁，我佩服你，我唱歌我做唔到咁高深唱技

lg

我唔係吹水，月頭好似睇過吓話有消息LG都打算將手機交去俾大陸ODM廠貼牌生產。希望最後唔成事。但轉型ODM係好容易又快可以實行嘅事。係的話，清泉又少一間

睇我搵唔搵得番條Link

佢話5G新機仲有行貨機會嘛！咪俾埋今年睇香港仲有冇行貨？

Block完條任何淫真係正 多謝提醒

而家睇到啲post好好笑

啲number係咁skip

屌柒你吖Skip住屌柒你咪幾好

正，我屌到你爛你都唔撚知…正

泡菜仔機都奶晒共，你幾時見到Samsung無人買？只不過藍絲去買多咗囉

你又同佢哋一撚樣，人講就信？
幾時邊度證明我係Sony打手
佢哋前排去搶廁紙搶condom先會信我話我係Sony打手，真係咁係連登分到咁搶condom嘅人

輸又點？ Sony關我乜事又關到我事？但 你咪自己諗吓sony手機係咪同中蟈最少關係囉。
連ASUS都出支那精英版手機。我睇手機你唔想奶共。無得你揀

咁你咪自己諗你想與共為謀想幾多囉，apple腦細奶、samsung奶到被中蟈逼走，都仲要助養大陸代工廠

Google 同FB想奶，但奶到入肉咩？ 你自己諗囉

但入到市場咩？ 如果摸身摸勢入到大陸市場再算。佢有部門係大陸都無大作為架Google。大陸放佢入去先再講。
但apple？大陸無iPhone我睇又暴動

你講咋，我從來睇你想與世同行幾耐幾多咋

與共

傻9連登仔不嬲雙重標準 濃濃支那DNA
根本如果出世喺支那 班友直頭就係護旗手

我見用三星嘅好突出佢哋藍絲，一個匪共洗腦式標準

其實我發現條友好似係gay cook忠實fans黎

佢除左做sony打手之外仲會係咁讚apple

你啲發現仲有人信…咪笑柒大人個口，奶共奶到咁嘅apple，係你先鐘意奶

嘩 cls
#201跳到去#215
多謝單機傻鳩推post

youtube係奶共程度屌打apple

呢句又啱聽喎 太空

我發現隻任何淫係唔敢追住太空黎屌 就算太空屌柒佢 佢都唔會反擊 唔敢屌idog既任何淫 好撚廢呀

條友今日好似被連仔block左wo 成日冇上手

條白卡佬真係摟屌 入Samsung, Pixel post踩場

中早講左係有d人死都不願面對
根據中國法規 香港 澳門 台灣都係中國一部分
而Apple「遵守中國法規」
將所有中國用戶既數據雲上貴州(即包括香港 澳門 台灣)
反共用Apple根本係送死

喺Sony post都俾人屌番走添啦

fuck you gay cock

條友入asus,LG,Samsung,pixel,sony,htc Post都比人屌，但係未見過佢入apple post
屌人，btw我有少少懷疑佢係idog黎

用家推下先,dllm死共狗

樓主pin得好

光復香港 時代革命
來自iphone 客戶端

多謝 任何淫比連仔ban左洗版笑死

唔好以為 雞雞好巴閉, 咪不停黃標 U2BER

簡單講冇個好人

我跟排都追擊緊Youtube戰線 但Apple戰線冇ifan推 個班港豬

ban左咩?
我琴日舉報左佢

有99%係ban左 應該ban一日聽日出番來

過左淩晨咁應該今日出番黎

大家個post名一致
白卡勿入
會幾鬼壯觀

細佬以前換手機都換得好密, 慶幸而家已經冇左呢個習慣, 就算好悲哀冇得揀, 都要果班仆街賺少 D 錢

Ban一日咁少
btw我覺得佢已經出返嚟
不過唔可以comment，只可以係咁負評

Tim Cook
舔cock

好似唔止Ban一日wo 條友仲未出黎鬧人既

tui

好掛住任何淫tim

懷念佢一齊幫手推post嘅日子

仲未block條白卡?

乜撚嘢叫出賣啫
咁政治上用呢個名有咩問題
要人地當你獨立國家？
訓撚醒未阿

暫時解封先 等佢洗版檢舉再Block佢

秒

idog又發癲

google講到好白啦

陰功比埋英文你睇

佢唔會睇架

以佢邏輯Google:香港已獨立

咁Google冇香港(中國)既 佢可唔可以解釋下

bin c

佢靜靜雞對上面啲comment留下負評然後上一頁

事實上係

台灣唔係屬於中國

起左底啦 窮撚idog黎 講真se2送比我都唔要 咁鬼細個mon 睇到眼殘都似

事實上idog不願面對現實

任何淫v.2
好在佢唔會周圍搵人鬧
只係逐個負評

有負評了

你侮辱咗任何淫wo

我好驚呀

google50步笑百步，睇下youtube啲黃標搞到自己人無收入先啦

我都打緊Youtube戰線，仲叫人去@TeamYoutube投訴，但係好少人去投訴

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

依位巴打係聽到我既意見開post 但冇人推 咁真係冇計

仲有apple戰線都冇人推 大家好似認為(中國)好合理

因為香港人用Apple用得太耐，根深蒂固
即係好似啲支那人咁俾人控制, censor得太耐 覺得已經係一件平常事

你形容得好好
以依個個案黎睇 我諗遲啲成版殘體都集以為常

仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

冇計
啲人始終都係覺得用Apple嘢優越感會提升
覺得自己係(有錢佬)?
所以奶下共冇所謂啦 自己感覺良好就得啦
咁咪即係同班支那人一樣咁迂腐
永恆不變嘅事實

又有人默默留下負評

iphone4個時就覺得有錢佬

依加邊會覺得有錢 成條街都有

總之用Apple就唔係真黃絲
係畀資料中共嘅間諜

原來啲大媽廢老用an機先係真黃絲

你up乜鳩呀死毒撚 做乜姐你

接上題姐做咩組你

外國AI撚：Google刻意改計法 壓低肺炎消息流通 / FB上月講明阻止肺炎陰謀論，包括從實驗室流出；負責人係支那種

［廣傳］專爆支國衰野 China Uncensored 一條武漢肺炎片俾youtube 剷咗

你調轉咗啲嘢？

講親Apple都成班人衝出黎話抵制同埋裝修 好多人符合
但我見出面啲講Google奶共嘅po就好快沉啦

外國AI撚：Google刻意改計法 壓低肺炎消息流通 / FB上月講明阻止肺炎陰謀論，包括從實驗室流出；負責人係支那種

［廣傳］專爆支國衰野 China Uncensored 一條武漢肺炎片俾youtube 剷咗

轉會去用google？

外國AI撚：Google刻意改計法 壓低肺炎消息流通 / FB上月講明阻止肺炎陰謀論，包括從實驗室流出；負責人係支那種

［廣傳］專爆支國衰野 China Uncensored 一條武漢肺炎片俾youtube 剷咗

Apple我屌你老母

補充返我係咁樣set language preference

你係咪調轉左

講Apple奶共就唔會上熱門(我依個post700正評冇上過)

講Google奶共就100%會上熱門

不過我認同2條線都要打呀 你可以睇睇我上面Youtube戰線 但我依條apple戰線冇乜人推lo 你咁急出黎做咩姐你

你係咪冇留意開連登 話Apple「奶共」啲po翻炒過幾次上曬熱門 係你地炒黎炒去都係same old argument所以依家先再冇traction去上熱門
Google奶共嘅一系列行為 比較Apple嗰啲所謂「奶共」明明就十分嚴重 對全世界黎講明明就好大威脅 我喺連登講過好多次 反而一直冇人care
係最近KOL100單嘢連帶埋先多咗人發現Google原來咁撚仆街（不過都仲有唔少人覺得單獨係YouTube或者中國員工嘅問題，好少人知道Google本身就係咁仆街）

你口中所謂Apple呢啲「奶共」行為對比Google嗰啲簡直係冇威脅性
所以我唔明點解你地可以一直鬧Apple奶共 一直話抵制Apple 一直開po翻炒舊鎹 但就好少好少人講Google奶共 我仲未見到有人講抵制Google 同埋點解連登可以咁少po講Google，你都可以話我調轉咗黎講 都可以有人怪呢個po會好快沉 你地究竟係咩心態

btw呢個po已經12頁啦
根本任何關Apple事嘅po就有大把人入黎屌

Youtube戰線一早打緊啦 冇人推lo
[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

[集中星期日23/2中午]Youtube戰線第一波，召集所有手足：集中Twitter，我要所有政治審查[中国员工]失業

我提供埋方法打Youtube戰線tim有人推咩 冇

最後Apple同Google 2條戰線唔可以一齊做一齊推咩? 見你用不推文就知你咩立場啦

奶共狗

話俾你知咩立場又點話
我就覺得任何關於Apple嘅嘢都disproportionally overblown 睇你開po講啲咩都知啦

任何呢啲po都係無謂咁樣seeking attention
關心返真正有威脅嘅嘢唔好？

我就覺得任何關於Apple嘅嘢都disproportionally overblow
如果你咁鍾意(支那)同殘體字加埋支那icloud咁你可以出返去啦,我就2條戰線都推既,Ok? 最後唔該幫我推埋上邊條Youtube戰線 Thx

如果住支那 咁你好介意雲上貴州我都理解嘅
但如果你唔係支那人 都咁介意 咁我覺得你都應該抵制連登用CloudFlare, 同埋唔好用Amazon添呀 甚至我覺得你要開埋條Microsoft戰線

至於殘體字就大把公司做localization嗰時都會出現 唔同系統用嘅字有差異係唔出奇 （如果Apple真心想打壓廣東話同埋正體字就唔會iOS 13出個廣東話鍵盤）
如果你呢啲嘢都care 咁你應該超級忙 因為唔止Apple會咁

最後 都係唔好好似支那人咁玻璃心啦

最後 我附上一則笑話

蘋果奶撚到咁 點解港豬不願面對

【大紀元2018年02月22日訊】（大紀元記者林丹紐約報導）蘋果公司配合中共的《網絡安全法》，將從2月28日起，把中國的iCloud業務轉由大陸國營企業中國網際網絡公司「雲上貴州大數據產業發展有限公司」（簡稱「雲上貴州」）運營。蘋果公司不諱言地表示，此舉其中的一個目的是「遵守中國法規」。

網站的消息，「自2018年2月28日起，中國內地客戶的iCloud服務運營及您使用iCloud存儲的數據（包括照片、視頻、文稿和備份等），都將受到中國網際網絡服務公司『雲上貴州』條款與條件的約束。」這代表iPhone和iPad中國用戶的個人線上資訊、私人訊息、照片等，都將被轉移到中國境內儲存。
根據由「雲上貴州」運營的iCloud的條款內容，用戶不得將iCloud服務用於「上載、下載、張貼、以電子郵件發送、傳輸、存儲或以其它方式提供任何非法……內容」，不得用於「計劃或參與非法活動」。

冇 Apple當你支那姐 不過你就覺得任何關於Apple嘅嘢都disproportionally overblow(中國)仲唔係支那咁係咩 請大佬解釋

你講緊咩？語癌

不如你諗下你仲要唔要繼續用連登先啦
Cloudflare中國業務(百度云加速)同百度合作喎 你唔驚咩？

唔該大佬可唔可以幫我搵個台灣旗出黎 我真係搵唔到

如果我住俄羅斯 克里米亞仲會變咗俄國一部分添

因應用戶所在位置 Google 地圖將顯示不同國界資料

你要怪應該怪點解香港唔係獨立於中國

屌你弱智就咪衝出黎啦

Cloudflare中國業務關連登撚事咩

但Apple就係當香港係支那呀 傻鳩

連登用緊CloudFlare你都唔知？
仲好意思咁惡鬧返我轉頭 你都幾蠻不講理

我又唔係唔知你啲point 咪又係翻炒咗幾十次嘅舊鎹
不如關心返啲有威脅性嘅topic 唔好好似支那人咁玻璃心計較啲地區名點樣標示

香港獨立咗先計較個名隔離有冇中國好嗎？

原來你真係弱智 CloudFlare支那業務 又可以關連登事
連登用緊美國server 美國CloudFlare wo Btw你係咪用Apple用到好鍾意支那呀

所以我上面咪問你支那iCloud又關國際iCloud咩事呀請問？
唔通你用緊支那嗰個所以咁介意？

一話你語癌你就起曬鋼 笑死人

你口中所講既奶共Google都冇(中國)

但你就覺得Apple(中國)就好正常既 咁ok啦 仲有咩好傾？

你用地區標示黎做單一準則嘅話 Google好撚黃添呀
你個腦去咗邊？

咁就起曬鋼笑左 話你弱智就起曬鋼 咁真係冇計啦
網站的消息，「自2018年2月28日起，中國內地客戶的iCloud服務運營及您使用iCloud存儲的數據（包括照片、視頻、文稿和備份等），都將受到中國網際網絡服務公司『雲上貴州』條款與條件的約束。」這代表iPhone和iPad中國用戶的個人線上資訊、私人訊息、照片等，都將被轉移到中國境內儲存。

香港(中國) Btw以前冇(中國) 最近先有

好撚黃 我開post只係希望Apple可以跟番google就咁香港時間 而唔係香港(中國)
但你條友就係咁幫apple講野 好似香港(中國)係好撚平常咁 真係痴線

所以你想講咩？係咪你話係就係？

iCloud services in China mainland are now operated by Chinese internet services company Guizhou

我想問 香港法理上唔係屬於中國咩？括住中國你都咁玻璃心 同支那人有咩分別？

你覺得冇問題咁咪得啦 反正我見到Samsung Sony LG Google咁多大品牌都係淨係香港 係Apple咁特別香港(中國)既姐 仲要del埋台灣旗 真係特別

推到過千正評

上面隻idog支持一個支那 痴線
好似Apple做咩佢都會100%認同唔反抗 on撚9

信仰真係好恐怖

打稻草人你最叻

你兩個成日都成雙成對出現喺手機台咁喎
好積極 返緊工？

你又知

2018.12.31
你比較似返工 仲返左二年 好慘 咦你做乜不推文既

等緊你覆我呀 支那apple打手 我就2邊都屌 你就係到幫apple含撚

佢返工做開apple五毛打手咪知lo 日日check住依個post 一有人推就屌9人

好勤力

idog: An機咁垃圾點用呀

岩岩睇番 真係好撚勤力
條友覆我依個又冇咁快既？

你睇我上水時間啦戇居
係打手就唔會幾個月淨係活躍幾日啦

你地幾個嘅acc我就長期都見到啦

連登仔一大特色就係淨係依據人地立場 斷章取義 唔正面回應人地嘅論據 去屌人同埋label人 正正係你地上面不斷嘗試對我做嘅嘢
我講嘅咁多嘢你地有幾多句有正面回應？
你咪淨係識迴避我啲point 重複返自己講過嘅嘢

我做打手好簡單 留低啲激進冇內容嘅言論就得 似是而非嘅嘢就得 成本效益同影響力遠大於用10分鐘寫一篇嘢（鬼叫你班連登仔淨係鍾意juicy、又短有sensational嘅嘢）又唔洗係咁俾人負皮
你cap曬我啲留言我估你地好清楚留言好少廢話好少sensational嘅內容 真做打手洗咁辛苦用理據陳述自己啲point咩

睇唔過眼你班連登仔俾人帶曬風向都唔知
無腦淨係跟隨大趨勢（最簡單例子Google奶共咁耐 但幾日前大把人都仲以為佢喺中國冇業務係同埋所謂嘅黃）

有腦嘅人好自然會明 仲唔明嘅 我諗都係得兩種可能性

大家好，其實我係中共既網軍

我有一貫嘅立場代表我係返工
你啲邏輯喺邊？

不如 你用用腦先comment？

我真係想冇腦嘅人唔好留言 搞到連登啲言論普遍都極度低質

原來2020仲有人未block vintage狗
唔係咩特別terms 普通字眼都用英文 中英夾雜以爲自己好勁

你好似活躍左兩年wo 次次見你係到幫住apple講野
我就唔同啦 我Google同apple都屌 邊個奶共就屌邊個 屌到佢改善 但你就話屌Google得啦,做乜屌我apple姐就好似你依篇野咁 都係屌Google,唔屌apple,算啦apple打手咪扮啦,如果(中國)殘體真係冇問題,我就好撚多負評啦
btw你真係打手黎 打咁大篇野黎覆我

我有一貫嘅立場代表我係返工
你啲邏輯喺邊？可以屌Google 唔可以屌Apple? 不過我就2邊都屌sor 你就唔同啦Apple打手

最後不如 你用用腦先comment？

我真係想冇腦嘅人唔好留言 搞到連登啲言論普遍都極度低質

我用理據黎覆你 但你單憑我字數就話我打手
你啲邏輯去撚曬邊？
你真係冇腦？

其實呢 我就爭議性嘅嘢先上水嘅 無論係講政治定係講tech （歡迎徹底咁起我底 睇返我咩立場）
如果我同你地一樣立場我就唔會comment啦講真 附和嘅說話太過cheap太過容易講

其實呢 有一貫立場就唔叫打手嘅
如果你話要屌曬兩邊先叫中肯（我估你係咁嘅意思？） 咁唔該你屌中共至餘 都要幫中共講返幾句說話喎

我記得你喎

你judge我係judge我啲用字點
而唔係針對我啲point好唔好 講嘢有冇道理

好明顯 你仲係好似以前咁小學雞

我邏輯喺邊上面講得好清楚 係你唔正面回應啫
我就知 道理喺我到 我就唔驚你challenge我 做咩仲唔正面回應？？

其實你隻眼有咩用架 淨係睇到最後一句？

同埋呢我想問你係到up乜鳩

(如果你話要屌曬兩邊先叫中肯（我估你係咁嘅意思？） 咁唔該你屌中共至餘 都要幫中共講返幾句說話喎)

依加呢係兩邊都有奶共呀大佬 唔兩邊屌哂唔同搵一邊屌?好似你咁?Apple打手同埋乜撚野屌中共至餘 都要幫中共講返幾句說話,你究竟up乜鳩呀,痴左線?

【Tim Cook奶共？】Tim cook任清華大學經管學院顧問委員主席 李澤楷、馬雲都係委員

抖音蘋果缺席美國會聽證 反成聽證焦點

Google黃標事件

兩邊都奶共就只可以屌Google,不過唔可以屌Apple,你咁樣唔係apple打手,我真係笑左

以前？睇你都活躍左1,2年

你又quote返你啲舊鎹出黎做乜 我上面先話完你地淨係識抄舊鎹 請問你地要loop即耐

其實你要屌即管可以屌
我係笑你地係咁disproportionally overblown啲冇乜意義嘅嘢 笑你地同支那人玻璃心冇乜分別
你唔接受又唔正面回應我啲point 搞笑

平均幾個月黎淨係有幾日活躍 明未？

再一次證明 你淨係會避重就輕 淪落到要捉我字虱？
肯回應我上面啲comment未？

我走入去Amazon app去copy文字，佢竟然叫拷貝，我入去safari試，又變返複製喎，咩事呀

以前:嘩~新iphone,我搶唔到呀~
現在:嘩~新iphone,係支那狗黎,行快D有病毒架~

Guam 係美國直屬, 根本就唔係獨立行政領土, 關島人 = 美國公民

以地址黎講
無人會咁寫 通常都係postcode, GUAM
如果寫United States會直寄美國本土
同樣香港澳門
如果寫Hong Kong, China Macao,China
會寄左去北京
所以我唔明點解Apple咁執著呢個格式

唔同 postal 做法可以唔同

話左任何淫係idog黎架啦

食apple sony兩家茶禮 打手之恥

幫apple打都冇咁好笑
幫sony呢間垃圾打
香港有行貨但10個人都唔知有冇1個用緊

又block我又要四圍提起我，人格分裂成咁？
你班三星藍絲又唔FC，又唔夠我講，就話我呢個brand打手、嗰個brand打手。製造笑話俾人哋笑你？

你又係，自閉到幾時？其他人負皮你，你掛住我又以為係我俾。自閉仔吖，你講野柒唔只我知道架！
我哋三個係咪合謀洗版啊？

條友最好笑係人地用緊旗艦機話唔好用 好廢 跟住話Sony中階機係最好用 水9人買中階機

你最好笑你要又block我，又想知道我講乜。幾咁人格分裂
買Iphone、買HTC、買ASUS、買nokia、買屎為同小米都唔買多藍絲用嘅samang機啦！

今次我呢個po 你又要解封我睇我講你乜呢？ 人格分裂

算啦任何淫 除左Apple之外 你間間手機廠都屌過哂啦成日入去人地Post搵人鬧交 又唔見你搵ifan鬧交既 好撚廢呀

你問下佢 sony中階機係咪好多倉底貨c9也不屌嘅機